民陣與民主黨明開會決定下一系列行動

【1824】民陣下午約5時半見記者，斥林鄭態度依然傲慢，完全沒有回應五個訴求，明日將與民主派開會商議未來一系列行動，詳情隨後公布；又指監警會無力，縱容警察暴行；未來會繼續去投訴科投訴，和監警會開會，促請成立獨立調查小組，由終審法院法官帶領，徹查6.9、6.12警方暴行。